{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038789",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고양(주교) 아망"
    },
    "text": "当ホテルは匂いと逆風を完璧に遮断する全客室に電動ダンパーを設置し、お客様に快適な環境を提供しています。 また、すべての客室ではネットフリックスとユーチューブを無料で視聴でき、カップルPCをご利用いただけます。 バトルグラウンド仕様も内部と外部駐車場に注文して提供しており、各客室に1台の駐車可能な大型または小型駐車場を備えています。 また、電話で予約するパーティールームもあり、大型ビームプロジェクターが設置されているのでセミナー室としてもご利用いただけます。 追加人数は1名当たり1万ウォンの追加料金が発生し、貸室と宿泊はそれぞれ最大12名と8名まで収容できます。 パーティールームは客室とは異なり、締め切り時間が運営され、マイレージカードの特典もあり、現金決済時に10%割引、カード決済時に5%割引を受けることができます。 ただし、週末と祝日の前日は使用できません。 パーティールームの利用は予約後1週間以内に利用でき、駐車場は計20台の駐車施設を保有しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルではどのような匂いと逆風を遮断していますか？",
            "answer": "ホテルでは電動ダンパーを設置して、匂いと逆風を完璧に遮断しています。"
        },
        {
            "question": "客室で無料で視聴できる動画配信サービスはありますか？",
            "answer": "はい、ホテルではネットフリックスとユーチューブを無料で視聴できます。"
        },
        {
            "question": "客室にはカップルPCが利用できるのですか？",
            "answer": "はい、お客様はカップルPCをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バトルグラウンド仕様の駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ホテルでは内部と外部の駐車場にバトルグラウンド仕様を注文して提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室には駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、各客室に1台の駐車可能な大型または小型駐車場を備えています。"
        },
        {
            "question": "パーティールームはどのような利用方法がありますか？",
            "answer": "パーティールームは電話で予約することができ、セミナー室としても利用できます。"
        },
        {
            "question": "追加人数はいくらかかりますか？",
            "answer": "追加人数は1名当たり1万ウォンの追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "最大収容人数はどれくらいですか？",
            "answer": "パーティールームは最大12名、宿泊は最大8名まで収容できます。"
        },
        {
            "question": "パーティールームの利用には特典がありますか？",
            "answer": "はい、パーティールームの利用では現金決済時に10%割引、カード決済時に5%割引があります。"
        },
        {
            "question": "パーティールームの利用に制限はありますか？",
            "answer": "週末と祝日の前日はパーティールームの利用はできません。"
        },
        {
            "question": "パーティールームの予約はいつまでにすればいいですか？",
            "answer": "パーティールームの予約は予約後1週間以内に利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ホテルには計20台の駐車施設を保有しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 318,
        "QA": 465
    }
}